禁蒙面法通過左，遲啲會唔會禁播幪面超人拉打？

世界大戰抹黑宇宙了，can you feel?

成班暴徒

我要為人類創出一式半招,閃耀

傳播不良意識

Tell you the truth
最終勝負會有分曉

仲有戰隊系列
3-5人非法集會加蒙面

我變身蒙面惡徒

梁振y 可能話 教壞細佬 禁播 轉播喜羊羊 台長怕俾人話就辭職 俾啲風骨

迪士尼啲米奇高飛

便溶掉

高飛同布魯圖係狗養狗，應該比藍絲投訴

屌你咩我政治中立架

你手上支野已經係攻擊性武器 照拉

我變身懞面
惡徒（popo）便溶掉